大家覺唔覺我地呢幾個月乜都爭取唔到

我完全唔覺
自從反送中運動開始咗
無咗勁多大陸人
星期五六日搭東鐵綫係長期有位坐
朋友做醫療行業
話醫院都少咗d病人，有堆空位出咗黎
可以俾有需要嘅香港人用
行尖沙咀旺角沙田粉嶺都舒服咗好多
唔會俾d gip 撞到
千祈唔好覺得乜都無用！
起碼我覺得少咗大陸人黎對民生好咗！
最重要係我地清晰咁向政府表達咗訴求！
可能你會覺得好攰，不過你並不孤單！
堅持落去我地就會贏！香港人加油！

光復香港 時代革命

泛民： 階段性勝利

創業難 守成更難 希望大家記得人數始終好重要
宜家政府出埋啲狗招數 代表佢就嚟頂唔住啦順帶一提 我prefer大家去機場

我覺得無咗班大陸人都算係階段性勝利
階段性勝利係甜頭
勿忘要爭取到五大訴求！

階段性勝利都要諗後續架！
唔好比政府帶住走，香港人自己Set Agenda！

階段性勝利應該係林鄭用得愈嚟愈多狗招